心靈投注波水，希望幫到巴打屠狗會

成日心急買角買下隊所以搞到自己鸁返尼嗰啲都輸晒
而家Account 得返$4.5
所以而家只係可以心靈投注
我會係度出下心水，希望可以幫下巴打
唔好重滔我既覆轍，可以賺返餐晏仔
希望有人支持

lm

信心：
1. 史篤城
2. 布里斯托流浪
3. 費列活特
4. 牛津聯 和波

今日雙曼似買唔過
曼城就似贏波輸盤
曼聯DDG又好似傾唔掂份約 好怕今場會玩野

信心：
1. 史篤城
2. 布里斯托流浪
3. 費列活特
4. 牛津聯 和波
5. 基爾馬諾克

信心：
1. 巴黎聖日耳門
2. Ac米蘭
3. 西維爾

信心：
1. 史篤城
2. 布里斯托流浪
3. 費列活特
4. 牛津聯 和波
5. 基爾馬諾克

巴打們同路先好跟 提醒下各位，勿All in唔好步我後麈
祝大家羊多啲，多啲閒錢買下野食下飯

信心：
1. 巴黎聖日耳門
2. Ac米蘭
3. 西維爾

信心：
1. 史篤城✔️
2. 布里斯托流浪✔️
3. 費列活特 ❌
4. 牛津聯 和波❌
5. 基爾馬諾克❌

巴打們同路先好跟 提醒下各位，勿All in唔好步我後麈
祝大家羊多啲，多啲閒錢買下野食下飯